黃世澤 Pompeo借蔡英文激到習近平爆血管

黃世澤
Pompeo借蔡英文激到習近平爆血管
黃世澤幾分鐘
#評論20210114

martin oei
114K subscribers

#Pompeo #蔡英文 #Biden
00:00 Pompeo借蔡英文激到習近平爆血管
00:40 由蔡英文同美國駐聯合國大使一事，證明主流傳媒亂放風
04:48 Pompeo向中國傳達清楚信息
10:33 McConnell巧妙地令 Trump唔會任內被彈劾
16:07 未來六日，會否美國承認台灣？

#Trump #台灣 #聯合國 #習近平 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

但有消息人士指 黃世澤係戇鳩

習近平： 哦，你剩番二日，可以代表美國正式宣戰未？

睇錯黃宗澤

有消息人士指黃世澤性無能